<resources>
    <string name="app_name">styopapp</string>
    <string name="note">Note</string>
    <string name="text">text</string>
    <string name="android">Android («Андро́ид»[~ 1]) — операционная система для смартфонов, планшетов, электронных книг, цифровых проигрывателей, наручных часов, фитнес-браслетов, игровых приставок, ноутбуков, нетбуков, смартбуков, очков Google Glass[4], телевизоров[5] и других устройств (в 2015 году появилась поддержка автомобильных развлекательных систем[6] и бытовых роботов).

Основана на ядре Linux[7] и собственной реализации виртуальной машины Java от Google. Изначально разрабатывалась компанией Android, Inc., которую затем купила Google. Впоследствии Google инициировала создание альянса Open Handset Alliance (OHA), который сейчас занимается поддержкой и дальнейшим развитием платформы.</string>
    <string name="mops">Мопсы были привезены из Китая в Европу в XVI веке и были популярны в Западной Европе и Нидерландах. В Соединённом Королевстве в XIX веке Королева Виктория развила страсть к мопсам, которую она передала другим членам королевской семьи[3].

Мопсы известны тем, что являются общительным и нежными собаками-компаньонами. Американский клуб собаководства описывает личность породы как «уравновешенный и обаятельный». Порода была признана лучшей на «Всемирной выставке собак» 2004 года.</string>
    <string name="labrador">Лабрадо́р-ретри́вер (англ. labrador retriever) — порода собак. Первоначально была выведена в качестве охотничьей подружейной собаки. Лабрадоры используются на охоте, в качестве собак-поводырей, собак-спасателей, но главным образом в роли компаньонов. Порода берёт своё начало на острове Ньюфаундленд на восточном побережье Канады.</string>
    <string name="shiba">Си́ба-и́ну, или сиба-кэн (яп. 柴犬), — порода охотничьих собак, выведенная на японском острове Хонсю[1], самая мелкая из шести пород исконно японского происхождения[4]. В 1936 году объявлена национальным достоянием Японии[5], где основное поголовье этих собак находится в деревнях[6].

Сиба относится к древним породам. Её предками были собаки, которых использовали для охоты на пернатую дичь в зарослях с густым подлеском, а также медведя, оленя и кабана[6]. Скрещивая их между собой, концентрировали и закрепляли желаемые охотничьи качества.</string>
    <string name="email">email</string>
    <string name="feedbackEmail">shc-stepan@yandex.ru</string>
    <string name="notesFeedback">Notes feedback</string>
    <string name="hello">Hello world!</string>
    <string name="addNoteButton">button to add new note</string>
    <string name="need_permission">Allow camera permission to use camera</string>
    <string name="permission_in_settings">Allow camera permission in system settings</string>
</resources>
